有冇人朋友愈來愈少 又識唔到人

熟既得幾個。。識新朋友又識唔到，特別係同性好難識同熟，想識下同性行街shopping都好難。圈子好細，得返工會接觸下同事，但同事又好似係同事多過想同我做朋友，都想試下friend d，自己都會搵人講嘢，但有時又驚太多嘢講，我搵佢講佢先會覆我會覺得其實人地係咪都夠朋友唔想同我熟 定性格係咁。。
心都會累
人際交往對我來講真係一件唔易既事

人越大圈子越細

建議多d入興趣gp

但覺得好似個個都多朋友過我，心情比較寂寞

好難嫁，仲要一黎就主動識你既唔係保險、地產就有屋企生意想賺你錢

懶得維繫

有時太主動得黎唔夠自然
反而會好怪，嚇走人
保持平常心啦

長期單機

有陣時想搵個人一齊玩同一興趣既都難 同埋又唔係個個都岩玩

係

毒撚表示輕鬆

飲飲食食的朋友要咁多好浪費心神㗎

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

True

真係唔知點識新朋友好 同新朋友未熟就停課 去興趣班個啲又無時間

幾個鐘前仲開post問點追女
依家又話有女朋友

你呢d人謊言太多

呢d真係性格同環境。

我有個前度，佢性格係超易識朋友既，完全人群核心果隻，學到學唔到佢，但其實佢身邊真朋友唔多，或者係佢玩得夠放，但內心好少真正擺感情出黎，所以除左短期朋友，同事，好少真正走得遠。

冇關係架
可能佢騎牛搵馬呢

幾時話有女我意思係唔想個世界遲啲只係得女朋友可以相處

呢個世界真係存在真心既友誼

識人都想互惠互助，各助所需？

Feel到人地係

咁好正常呀